95巴絲入黎打機（187）

差點打左95巴士

仆街
我開post開漏185 唔係186

原來咁快就2年

感動既係, 將軍仍然係將軍

我心態上都仲係

自帶負皮

我想做真廢青

Same

2351

2352

2353

2354

今天我

寒夜裏看雪飄過

大家都有反應

仲唔訓

推得咁慢

想唔想推快d?

想

傾咸濕野推得最快

0130

0134

0135

0137

入到service

放到水未

0140你問我答

Why u so mk

0151

瞓

goodnight

衝呀衝快搶攻

射呀射 射精他吧！

嘻嘻嘻

我係T仔～我係小覇王

天知道 我對不對

年紀小 狂想多 會受罪

只知我 太過懂妥協也許

才心虛 才委屈會受罪

明白宏願像天堂

呀木 不如你唔好叫呀木

在座各位都係 得我係垃圾

cls

打機啦喂死哂

dayum!!!!!!!!!! five guys burgers no. 1

what's up mate?

返到屋企 訓教

0421

Five Tips from Sales Pros to Help Any Career

Even if you're not in sales, you may still find yourself spending a great deal of your time persuading, influencing, and moving others in some way.

Learn to put yourself in someone else's shoes, find out where their problems may lie, and make sure you tailor what you say to your audience at all times. Read about these tips and more.

Joe sun

葡萄糖-6-磷酸脫氫酶缺乏症 ，又名G6PD缺乏症(英文：Glucose-6-Phosphate Dehydrogenase deficiency, G6PDD) ，俗稱蠶豆症。是一種先天代謝缺陷的疾病，容易引發 溶血反應。大多時候病患都不會有症狀，[2] 但假如受到特定刺激就會引發一些症狀，像是黃疸、深色尿液、呼吸急促或感到倦意。複合症狀可能包含貧血、新生兒黃疸。至於某些患者可能從未出現症狀。

樟腦丸（英語：Mothball），又稱衛生球、衛生丸、防蛀球、臭蛋、臭丸，是一類用作殺蟲劑、除臭劑的球狀固體，主要用於用於防治衣物中的蟲害（主要是衣蛾）和防黴。樟腦丸得名自樟樹樹幹中含有的樟腦。由於過去的衛生球很多使用萘，此類衛生球又稱作萘丸。

乙醇（英語：Ethanol，結構簡式：CH3CH2OH）是醇類的一種，是酒的主要成份，所以也俗稱酒精，有些地方俗稱火酒。化學結構通常縮寫為 C2H5OH, C2H6O 或 EtOH，Et代表乙基。乙醇易燃，是常用的燃料、溶劑和消毒劑，也用於有機合成。工業酒精含有少量有毒性的甲醇。醫用酒精主要指體積濃度為75%左右（或質量濃度為70%）的乙醇，也包括醫學上使用廣泛的其他濃度酒精。

金星凌日是指太陽和地球之間的行星金星像暗斑一樣掠過太陽盤面，並且遮蔽一小部分太陽對地輻射的天文現象。這類天文現象可能會持續數小時。金星凌日的原理與月球造成的日食一樣。雖然金星的直徑幾乎是月球的3.5倍，但由於它離地球更遠，因此它遮蔽的太陽面積就非常小。科學家可以通過觀察金星凌日估算太陽和地球之間的距離。在火星、木星、土星、天王星及海王星等地外行星同樣可以觀察到凌日這一天文現象。

美國哲學會（American Philosophical Society）是美國現存最古老的學術團體。於1743年在美國著名發明家富蘭克林的推動下成立。美國哲學會的總部設在賓夕法尼亞州的費城。

要成為美國哲學會的會士，首先必須在5個學術領域，即數學與物理、生物、社會科學、人文學科、技藝與公私領域中取得學術上的成就。

在21世紀初，美國哲學會的會士已達約850人。

英語（English，聆聽i/ˈɪŋɡlɪʃ/）又稱為英文，是一種西日耳曼語言，誕生於日德蘭半島和萊因河流域，如今具有全球通用語的地位。「英語」一詞源於遷居英格蘭的日耳曼部落盎格魯（Angles），而「盎格魯」得名於臨波羅的海的半島盎格里亞（Anglia）。弗里西語是與英語最相近的語言。英語詞彙在中世紀早期受到了其他日耳曼族語言的大量影響，後來受羅曼族語言尤其是法語的影響。英語是將近六十個國家唯一的官方語言或官方語言之一，也是全世界最多國家的官方語言。它是英國、愛爾蘭、美國、加拿大、澳洲和紐西蘭最常用的語言，也在加勒比、非洲及南亞的部分地區被廣泛使用。英語是世界上母語人口第三多的語言，僅次於漢語和西班牙語。英語是學習者最多的第一外語，是聯合國、歐盟和許多其他國際組織的官方語言。它是使用最廣泛的日耳曼族語言，至少70%的日耳曼語族使用者說英語。

英語有1400多年的發展史。公元5世紀，盎格魯-撒克遜人把他們的各種盎格魯-弗里西語方言帶到了大不列顛島，它們被稱為古英語。中古英語始於11世紀後期的諾曼征服，這一時期英語受到了法語的影響。15世紀初，倫敦對印刷機的採用、《欽定版聖經》的出版及元音大推移標誌了近代英語的開端。通過大英帝國對全球的影響，現代英語在17世紀至20世紀中葉傳播到了世界各地。通過各種印刷和電子媒體，隨著美國取得全球超級大國地位，英語已經成為了國際對話中居領導地位的世界語言。它還是許多地區和行業（如科學、導航、法律等）的通用語。

現代英語和很多其他語言相比屈折變化較少，更多地依靠助動詞和語序來表達複雜的時態、體和語氣，以及被動語態、疑問和一些否定。英語的各種口音和方言在發音和音位方面有顯著差異，有時它們的詞彙、語法和拼法也有所不同，但世界各地說英語的人能基本無礙地溝通交流。

多中心語言或稱多元中心語言，是指擁有多種標準語的語言，常出現於語言與其母語使用者的國家認同不相吻合之情況。

廣州話，又稱為廣東話，四鄉則有廣府話、粵語、廣東省城話、白話之謂，相傳起源於廣信（即梧州及封開一隅），而今多奉作廣府話之圭臬。學界所指廣州話，乃現時香港及廣州所講之粵語，主要通行於珠江三角洲地區、香港、澳門、粵東、粵西（局部地方現今闢為廣西之屬）、南洋與及外洋唐人街。

LIHKG討論區，俗稱連登，是香港的網上討論區，由iOS高登討論區第三方應用程式「HKG+」演變而成，於2016年11月25日正式開始運作。

行動應用程式（英語：mobile application，簡稱mobile app、apps），或稱手機應用程式、行動應用程式、行動應用、手機app等，是指設計給智慧型手機、平板電腦或其他行動裝置運行的一種應用程式。

網頁瀏覽器（英語：web browser），常被簡稱為瀏覽器，是一種用於檢索並展示全球資訊網資訊資源的應用程式。這些資訊資源可為網頁、圖片、影音或其他內容，它們由統一資源標誌符標誌。資訊資源中的超連結可使使用者方便地瀏覽相關資訊。

Internet Explorer（舊稱 Microsoft Internet Explorer 和 Windows Internet Explorer，簡稱 IE 或 MSIE），是微軟所開發的圖形化使用者介面網頁瀏覽器。自從1995年開始，內建在各個新版本的Windows作業系統作為預設的瀏覽器，也是微軟Windows作業系統的一個組成部份。

專有軟體，又稱非自由軟體、專屬軟體、私有軟體、封閉性軟體等，是指在使用、修改上有限制的軟體。此外，有些軟體也有複製和分發的限制，它也屬於專有軟體的範疇。通常，與專有軟體對應的是自由軟體。這些限制是由軟體的所有者制定的。

珊瑚裸尾鼠（學名：Melomys rubicola）是一種已經滅絕的齧齒動物，屬於鼠科鼠亞科。它是Bramble Cay的一種特有的孤立物種，存在於大堡礁北端的植被珊瑚礁。2009年被研究人員最後一次發現，2016年昆士蘭政府和昆士蘭大學宣布其滅絕，國際自然保護聯盟於2015年5月宣布其滅絕，2019年2月澳大利亞政府正式宣布其滅絕。該物種是唯一的珊瑚礁特有哺乳動物，也是因為氣候變化而滅絕的第一種哺乳動物。

全球暖化，或稱全球變暖，指的是在一段時間中，地球的大氣和海洋因溫室效應而造成溫度上升的氣候變化，為公地悲劇之一，而其所造成的效應稱之為全球暖化效應。

京都議定書（英語：Kyoto Protocol，又譯《京都協議書》、《京都條約》；全稱《聯合國氣候變化綱要公約的京都議定書》）是《聯合國氣候變化綱要公約》（United Nations Framework Convention on Climate Change，UNFCCC）的補充條款。是1997年12月在日本京都府京都市的國立京都國際會館所召開聯合國氣候變化綱要公約參加國三次會議制定的。其目標是「將大氣中的溫室氣體含量穩定在一個適當的水平，以保證生態系統的平滑適應、食物的安全生產和經濟的可持續發展」。

慕尼黑協定（英語：Munich Agreement；捷克語：Mnichovská zrada；德語：Münchner Abkommen；1938年9月29日─9月30日）是英國、法國、德國、義大利四國首腦──張伯倫（首相）、達拉第（總理）、希特勒、墨索里尼在德國的慕尼黑召開的會議。英法為避免戰爭爆發，簽署慕尼黑協定而犧牲捷克斯洛伐克的蘇台德地區，出賣了未在場的捷克斯洛伐克利益，是一項綏靖政策。

阿道夫·希特勒（德語：Adolf Hitler，1889年4月20日－1945年4月30日），德國政治人物，納粹黨領袖，1933年至1945年擔任德國總理，1934年至1945年亦任納粹德國元首。其於1939年9月發動波蘭戰役，導致第二次世界大戰在歐洲爆發，並為納粹大屠殺的主要發動者之一。證據顯示希特勒知曉並下達了對猶太人的屠殺命令。根據阿道夫·艾希曼、海因里希·希姆萊和約瑟夫·戈培爾等人的陳述，希特勒本人策劃了對猶太人的大屠殺；而希特勒本人的陳述也顯示了他打算屠光猶太人的意圖。

貝尼托·阿米爾卡雷·安德烈亞·墨索里尼（義大利語：Benito Amilcare Andrea Mussolini，義大利語發音：[beˈniːto mussoˈliːni]，1883年7月29日－1945年4月28日）是一位義大利政治人物，在1925年至1943年任義大利王國第40任總理，是法西斯主義的創始人，亦是第二次世界大戰中的重要人物。墨索里尼於1925年獲得政府首腦的身份，而且以「領袖」的稱號鞏固了自己的權臣地位，並自同年一直至1943年7月25日期間於義大利實施獨裁統治，1938年3月30日亦獲得了義大利最高軍銜「最高帝國元帥」，墨索里尼後於1943年7月失勢下台，被義大利新政府拘捕，之後被德國派出的特種部隊救出，改任德國的傀儡國義大利社會共和國的政府總理。

社會主義（英語：Socialism）是一系列經濟體系，社會體系，其特點為社會擁有、民主控制的生產資料（產品、資本、土地、資產等）。這個詞也指代與這類體系相關的政治理論。所謂的「社會擁有」可以通過國家擁有、集體擁有、勞工合作甚至公民持股達成。雖然社會主義種類千千萬萬，沒有一種定義可以概括，但是每一種都認為應該由社會控制生產資料。

尿，又稱尿液，是人類和脊椎動物為了新陳代謝的需要，經由泌尿系統及尿路排出體外的液體排泄物。排出的尿液可調節機體內水和電解質的平衡以及清除代謝廢物且可同時散熱，尤其是退化變性的蛋白質和核苷酸所產生的含氮化合物。正常成年人日均排尿量約為1500~2500mL。pH值約為6.5。

瀏海，在一些官話方言中會帶兒化音，叫做瀏海兒，是一種髮型，指覆蓋額頭的頭髮形狀，通常在眉毛處或眉毛上方筆直地削減，但也可能是皺摺或皺褶，加上髮膠、慕斯或蠟，然後掃到一邊，或者剪長一點，落在眼睛上。

這個術語得名的緣由，為道教全真派全真五祖之一的劉海蟾喜歡將頭髮梳至額前，長度齊眉。

在中國，據說該髮式在唐朝武則天時期就流行了。根據傳說，一起宮廷政變被破獲，上官婉兒被牽連進去，被武則天下令施以黥刑（在臉上刺字）。但是後來可能武則天不捨，又在行刑時改變主意，以硃砂在她額頭刺了一朵梅花。由於這還是有犯罪含義，因此上官婉兒從額頂梳下一些頭髮遮蓋印記，有些女子看見後覺得這樣很漂亮，紛紛效仿，流傳開來。

0446

對焦 她的愛

對慢了 愛人會失去可愛

記低 這感慨

世事變 有沒有將你淹蓋

只一格 經典的偶遇已 不再

儘量框住目前 大概

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒

凝住 今日 怎樣 好

捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度

留下 浮光 掠影 飛舞

每張 都罕有

拍下過 記住過 好過擁有

光圈愛漫遊

眼睛等色誘

有人性 鏡頭裏總有豐收

雖則那

即影即有售罄 菲林都已拆走

但是衝動用完 又再有

停下時光 靜止衰老

登高峯一秒 得獎一秒 再破紀錄的一秒

港灣晚燈 山頂破曉 摘下懷念 記住美妙

升職那刻 新婚那朝 成為父母的一秒

要拍照的事 可不少

音樂 話劇 詩詞和舞蹈

揉合 生命 千樣好 攝入相簿

絢爛如電 虛幻如霧 哀愁和仰慕

遊樂人間 活得好 談何容易

拍着照片 一路同步 坦白流露 感情和態度

其實 人生並非虛耗

何來塵埃飛舞～～～～～～～～～～～

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

0512

有點眼訓了

早抖啦包夫

早抖

你不再需要我 心疼不捨卻無可奈何

總會想起那一天你牽我的手

仿佛記得盼你能輕吻我傷口

Hi 馬

頂依加chrome 唔會引通知既

彈

f

u

c

k

我努力忘記 可是愛情怎麼喊停

和你在一起就像是在陽光裏

0841

凌晨兩點食個炸雞個宵夜好唔好

好

你班友咁邪惡嘅 仲掙扎緊

1039 你問我答

食咗早餐未

出現了

未 仲癱係床 是10分鐘前先醒

我同你一樣 不過我係準備10分鐘後訓

包唔使訓嘅

嘩 仲未訓呀伯 仲以為你返來一早去訓了

頭先沖涼嘛 吹完頭撻上床 㩒兩野電話先訓

[member我斷斷續續咁訓[/member]

吉祥物

Southern chicken

早

1156

1157

1158

1200

1203

1207

1208

1210

1212隻腳啊

1219

屌幾時到隻手呀

畀油啦 又開追悼會喇

1222

1223

DLLM嗰個係咪你老襟來

1225

1237

1240

1241

1242

要食乜lunch好

我

我做1你做0

好呀

熊貓/roo

Roo好啲

澳洲好熱

1356

1358

1405

1406

1409

1410

1414

1416

1417

1419

1420

0624700

0624770

1422

34202

13942

43140624

30534700

30624700*

(未知真假）今晚起西環爭鮮買壽司返屋企食,打開第一件已經發覺有蟲

1233

正解

1612

Strong

1726

推

早晨

1727

1732

今日黎個炸雞kebab日先

1742

當屋企有同屋 門又冇得鎖 呢個時候打丁真係要少少技巧

係英國練左三年

1814

出緊mk 你問我答

mk

約埋對方一齊打 互相介紹鍾意既女優

mk仔有女食

自己一個打happy 好多

Mk

包夫=色情 成人
有冇異議？

有
唔止咁少形容詞

仲有屙屎

打飛J紙巾

site the fuck down boi

sit

屌你老未

冇講錯喎

我想打beeno

一陣買雞

有冇巴打掛住小妹？

gg

冇乜人

好想食野

好想打丁

冇撚有錯

輸

除褲

我想啪啪啪

我想學車

我想煮飯